唔會再返高登揮手區

推完手反口者 男的一世扯唔起 , 女的一世無高潮

返高登? 不了 係連登起碼都似返個人 唔洗好似隻狗咁俾人撚

林JOE信 , 你眼紅人地搵哂你D錢呀?

而家先決定唔返 ?
係呢到開acc個陣就預左唔會返架啦

我係新會賢...

連登咁既質素

樓豬開個連p ac都要去到13萬會員編號至開到，你會有高登ac？

下...我睇住高登依幾年的變化喎...

😊😊😊

cd-rom?

No...

咁點解咁遲至開到ac，係咪見最近高登冇乜人上至死死地氣跟埋嚟

大佬...我要返工搵食呀...

連登 不了

藉口，開個ac 5分鐘都唔洗
去個廁所爆陣石已經開完啦

之前開高登AC我都係要打返電話去HKBN叫佢教我點做...

咁蠢

唔知點解我個Windows 10整唔撚到...

代表中國十三億人民

你唔講我都唔知

通常冇acc 先話唔返

我係舊登推連登post 俾佢ban 左

喺呢度開左ac之後無再返過

你返唔返關我鳩事

高登算唔算被熱狗搞撚死咗？

我喺舊登開post話佢放中聯辦啲人入嚟，圖文並茂，然後就冇然後了

林JOE信

樓豬幾多錢人工 我都想做連衛兵

我做運輸嫁...

我都係想加入連衛軍啫

我返工份糧都唔夠用...我都想搵外快...

130495

樓豬老屎忽黎
仲係車台幾出名